{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023302",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "오다"
    },
    "text": "松林洞に位置するカフェでは、おいしいコーヒーと新鮮でおいしいサラダを楽しめます。 そのために、私たちは新鮮で良い豆と材料を使用して、お客様に最上の味とクオリティを提供しています。 多くの方々のご来店をお待ちしておりますので、ぜひお越しください！ 団体予約をご希望の場合、カカオトークチャンネル\"オダ友達追加\"を通じてご予約を残していただければ幸いです。 アメリカーノは3500ウォンでメニューにありますので、ぜひご利用ください。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "松林洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されているものは何ですか？",
            "answer": "おいしいコーヒーと新鮮でおいしいサラダが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな豆と材料を使用していますか？",
            "answer": "新鮮で良い豆と材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "団体予約をする場合、どうやって予約すればいいですか？",
            "answer": "団体予約をご希望の場合、カカオトークチャンネル'オダ友達追加'を通じてご予約を残していただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンでメニューにあります。"
        },
        {
            "question": "お客様の来店をお待ちしている理由は何ですか？",
            "answer": "多くの方々のご来店をお待ちしておりますので、ぜひお越しください！"
        },
        {
            "question": "このカフェでの食事や飲み物はおいしいですか？",
            "answer": "はい、おいしい味とクオリティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何時から営業していますか？",
            "answer": "営業時間については記載がありませんでした。"
        },
        {
            "question": "どんな人におすすめのカフェですか？",
            "answer": "どなたにもおすすめのカフェです。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "お店の雰囲気についての情報はありませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 332
    }
}